\begin{theorem}[Korrespondenzsatz]
	\(G\) Gruppe, \(N \trianglelefteq G\), \(\overline G = \nicefrac{G}{N}\) \\
	\(G_N = \)Menge aller Unergruppen \(U\) von \(G\) mit \(U \supseteq N\) \\
	\(\overline U = \) Menge aller Untergruppen von \(\overline G\) \\
	Dann sind durch \(\overline G \rightarrow G_N\), \(\overline U \mapsto \pi ^{-1}(\overline U), \; G_N \rightarrow \overline G, \; U \mapsto \pi_N(U)\) zueinander inverse Bijektionen definiert (wobei \(\pi_N: G \rightarrow \overline G\) kanonischer Epimorphismus). Außerdem: \(U \trianglelefteq G \Leftrightarrow \pi_N(U) \trianglelefteq \overline G\) und \((G : U) = (\overline G : \pi_N(U))\).

\end{theorem}

\za \aufg{H10T1A1}

\underline{Uebung}
	Sei G eine Gruppe, \(N\trianglelefteq G\) mit \(|N|=5\) und \(G/N \cong \nicefrac{\Z}{3\Z} \times \nicefrac{\Z}{3\Z}\).
	\begin{enumerate}[a)]
		\item Bestimmen Sie \(|G|\)
		\item Zeigen Sie, dass G mindestens vier Untergruppen der Ordnung 15 besitzt.
		\item Zeigen Sie mit Hilfe der Sylowsätze, dass G \underline{genau} 4 Untergruppen der Ordnung 15 hat.
			(Hinweis: Betrachten Sie geeigenete innere direkte Produkte)
	\end{enumerate}
